荃灣［尋義氣手足］

代PO
［尋義氣手足］
10月13號被拉入荃灣狗屋，著住格仔衫既何X邦手足，和帶咗三把遮既黃X軒手足，多謝你哋各自義借1000保釋金，我已經聯絡左612基金可以借保釋金比我，我想還番錢比你。快d聯絡返我哋，記得TG改名同search我哋啦
fcuking999popo@yahoo.com

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]